有冇人有我同樣既經歷

係5~6年前
我曾經有一件 帶係身上會好有運既野
咁果時，我都唔知咩事，但係我我每日都會帶住佢。
果一兩年每日賭錢從未輸過，果時唔識去馬會。都係玩下d麻雀仔 啤牌贏d fd都贏左幾千(信念 叫咩就有咩 叫一索就一索)
直至有一日，我唔見左依樣野
跟住從此， 財運 朋友 都失去左
性格仲變左好多
可能佢唔見係幫我擋左一次大劫

但係到最後 如果比我擇多次
我寧願一開始就未曾擁有